其實點解啲環保撚成日都想人類滅亡

佢地點解唔自己實行左先

可能係興趣呢
睇人仆街最開心